有關杜拜轉機訂貴賓室問題請教

話說小弟會係4月由香港到巴塞，但中間有9個鐘係杜拜。
諗住book杜拜既貴賓室，見Klook有個Ahlan貴賓休息室係T3，係咪坐阿聯酋就可以買來用架啦？唔洗話要坐商務之類先用得?因為Klook介紹唔多。因為驚驚地買完原來唔用得
唔該曬巴絲打解答。

不如開張CX AE 入pp lounge la

唔解咁睇唔開買咁長transit

因為平

有冇諗過出去玩返轉

去轉哈利法塔打個靚卡

杜拜唔work...我早排試過

我就咁開priority pass個apps都見到有幾個lounge, 有cx ae應該可以用quota入

T3A 入面新開嗰個 真。PP lounge ？

cxae而家唔係無左pp咩？

Cxae有撚pp咩而家

新既cxae 4次都冇埋？咁張卡真係冇晒用

PP = priority pass
全球好多地方既lounge用priority pass都可以入，even business lounge
而香港個魚蛋粉plaza premium lounge 咁岩又係可以用priority pass入
所以好多人搞亂